有冇諗過其實我地先係小數

首先講明立場,我係反對逃跑條例,廢時你地話我係三毛
但你地有冇諗過我地作為反對既人係香港先係小數
我歡迎大家唔同意既負皮,不過希望你唔好見到一句唔岩聽就負皮上一頁
尤其是如果你自認受過高等教育,有獨立思考能力
請你認真思考我講既野

愛因斯坦有句說話：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」
如果你同意,或者之前認為唔表態就等於支持政府/支持條例(例如達哥事件)
咁就印證左香港其餘幾百萬人都唔係企係反對個邊

你地話人地係港豬,係IG po旅行/食玩訓相
有冇諗過點解佢地叫左咁多年都醒
認眼事實,香港真係回歸左,IG上面大把香港人自願做中國人,有錢又好,冇錢又好
尤其係有錢既
其他人同你唔係活係同一個層次,人地有父幹/幾層樓收租
印印腳搵幾皮野,將來大把前途
人地都未擔心,你不如擔心下自己飯碗
諗下點樣增值自己

我好同情任何生活於水深火熱之中既香港人,住劏房住籠屋
如果你係其中一份子,我只能祝你好運
因為呢個問題只有你自己幫到你,其他人幫你唔到
就算你推翻政府都唔會改變到
希望有朝一日你可以脫離貧窮
最好我想講

世界好現實
唔好覺得自己就係正義,唔好將自己觀點強加係其他人身上
唔好見到連登個個反對,就以為全香港人都係反對
你眼中覺得十惡不赦既事,係人地眼中你先係十惡不赦
你話警察比人洗腦,警察都會話你比人洗腦
我地永遠唔會了解佢地諗咩,佢地都永遠唔會了解我地諗咩
世界有幾多種人,就有幾多種觀點
你永遠唔會改變到佢地諗法

最後,好感激任何為呢件事企出黎既香港人
無奈世界唔到我地話事,認清事實,接受現實

仲有,關於達哥一事
眼見好多人因為佢唔表態而罵佢
希望大家明白一個道理,人係會變
就如香港人都會變成中國人一樣
對其他人有過份不切實際既幻想
受傷既只會係你自己

相對可能係
但唔等於係一個細數目

普通話使用者：10億
廣東話使用者：6千萬

答你：系。

樓主5毛
大家唔好理佢

冇分多數定少數先係岩

block 7 you, bye bye...

又話人5毛

推

問題你講到出嚟 有無解答嘅諗法？
如果無嘅 你又覺得係無解嘅 有無諗過講出嚟會達到咩效果？
而家你呢番說話 就算係事實 都明顯帶有失敗主義色彩
喺你講嘢之前 諗諗講咗出嚟有咩影響

冇所謂，係多數好，少數好
我都唔會因此改變目的
只會改變手段

要有共識先做野就哂氣啦
以前西方推動勞工權益、種族平等有無問過老細同極右意見？
樓主根本個觀念就錯哂
論述岩就去馬 人人都有表達既自由

所以我係6.10講
而唔係6.9或之前講

總結：阿媽係女人
負皮 上一頁

呢個世界唔係少數就應該要被忽視/滅聲/消滅

小你老母幗

接受事實就要唔好反抗?
你咪試下叫支持立法既上街 睇下邊面係少數囉

屌你老母五毛狗

大家記得12號

睇完唔知你個重點係乜

是非黑白 唔係人數邊個多就岩
你係都要指鹿為馬 唔代表隻鹿真係馬

樓主你講得好岩

從來香港人都唔係因為其他人講乜就去跟

任何議題都會有兩種睇法
有人總係會以 你講個種 你唔明我 我唔明你 去合理化
兩種意見並存既理由

因為並無提及實質支持既理由 論點都唔夠充分

而送中呢個議題 反對既人亦提出大量反對既理由
包括 台灣當局即使因香港修訂條例後亦唔會接收陳同佳
因為港府捨易取難 硬推條例 等等 既台灣當局立場聲明可以自己搵

外國擔憂香港人權自由因法案而影響在港外國人 而出既聲明 以及 香港 反對派一直提出既論點

支持修例既人 一直都係以 「搞亂香港」「逃犯天堂」呢啲口號式煽動群眾既理據 而將十多個國家及反對派 提出對修正草案質疑 以及政府用一系列行政手段 「硬推議案」

香港支持修例既人 維持法治既警察
點解你地要對反對既人士提出既論點 充耳不聞？
而要將一班示威者 暴力拘捕 為政權 「滅聲」？

如果你支持修例 相信大家都可以聆聽你既意見

但你既意見係點 最終成唔成立 對修正案有無影響
呢一層就係 關乎政治手段高低 而唔係各下所指出

「你永遠都唔明我」「我永遠都唔明你」

我覺得數主冇講錯其實每個人有佢自己諗法去點睇件事 無必要強加自己諗法人地到 各有各顧慮 唔配合約就要屌要批鬥 咁 同你反緊嘅陣型冇乜分別 所謂自由我估都有選擇立場嘅自由 道不同不相為謀 如果覺得自己做嘅野冇錯 無謂同其他人人一般見識

衝擊唔係錯 係一個最後方法 都係香港人一個最後發聲得到注意嘅方法
辛苦哂衝嘅人 都希望你地好好保護自己

樓主